msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-13 23:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: zeusgeats <admin@4mudi.com>\n"
"Language-Team: www.4mudi.com <admin@4mudi.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ templatic
#: 404.php:8
msgid "404! We couldn't find the page!"
msgstr "404！我们找不到页面了！"

#: 404.php:24
msgid ""
"The page you are looking for does not exist. It appears you've missed your "
"intended destination, either through a bad or outdated link, or a typo in "
"the page you were hoping to reach."
msgstr "你要找的页面找不到了，你可以尝试搜索一下内容或者通过导航来查找。"

# @ templatic
#: 404.php:50 tpl_sitemap.php:31
msgid "Pages"
msgstr "页面"

# @ templatic
#: 404.php:62 tpl_sitemap.php:38
msgid "Posts"
msgstr "文章"

# @ templatic
#: 404.php:69 tpl_sitemap.php:45
msgid "0 comment"
msgstr "0条评论"

# @ templatic
#: 404.php:69 comments.php:12 tpl_sitemap.php:45
msgid "1 comment"
msgstr "1条评论"

# @ templatic
#: 404.php:69 loop.php:64 single.php:73 tpl_sitemap.php:45
#: admin/widgets/latest_posts.php:54
msgid "% Comments"
msgstr "%条评论"

# @ templatic
#: 404.php:81 search.php:66 tpl_sitemap.php:59
msgid "Categories"
msgstr "分类"

# @ templatic
#: 404.php:89 search.php:57 tpl_sitemap.php:52
msgid "Archives"
msgstr "归档"

# @ templatic
#: archive.php:19
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

# @ templatic
#: archive.php:21
#, php-format
msgid "Posts tagged &quot;%s&quot;"
msgstr "文章标签 &quot;%s&quot;"

# @ templatic
#: archive.php:23
#, php-format
msgid "Daily archive %s"
msgstr "每日归档%s"

# @ templatic
#: archive.php:25
#, php-format
msgid "Monthly archive %s"
msgstr "每月归档%s"

# @ templatic
#: archive.php:27
#, php-format
msgid "Yearly archive %s"
msgstr "每年归档%s"

# @ templatic
#: archive.php:29
msgid "Author Archive"
msgstr "作者归档"

# @ templatic
#: archive.php:31
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客归档"

# @ templatic
#: comments.php:5
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这篇文章受密码保护。输入密码以查看评论。"

# @ templatic
#: comments.php:12
#, php-format
msgid "%1$s comments"
msgstr "%1$s条评论"

# @ templatic
#: comments.php:22
msgid "What do you think?"
msgstr "你在想什么？"

# @ templatic
#: comments.php:29
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

# @ templatic
#: comments.php:29
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "退出 &raquo;"

# @ templatic
#: comments.php:49 tpl_contact.php:101 admin/widgets/contact/contact.php:81
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:18
msgid "Name"
msgstr "名字"

# @ templatic
#: comments.php:49 comments.php:53
msgid "required"
msgstr "必需"

# @ templatic
#: comments.php:53 tpl_contact.php:107 admin/widgets/login.php:385
#: admin/widgets/login.php:424 admin/widgets/contact/contact.php:86
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:25
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

# @ templatic
#: comments.php:57 modules/user_booking/lang_user_booking.php:26
msgid "Website"
msgstr "网站"

# @ templatic
#: comments.php:65 modules/manage_settings/admin_coupon.php:107
#: modules/manage_settings/admin_currency.php:52
#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:73
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:103
#: modules/reservation/admin_manage_booking.php:18
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:27
#: modules/reservation/admin_reservation.php:216
#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:101
#: modules/room_type/admin_room.php:67
#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:116
#: modules/room_type/admin_room_type.php:190
#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:128
#: modules/room_type/admin_service.php:67
#: modules/user_booking/widget_form.php:35
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# @ templatic
#: loop.php:64 single.php:73 admin/widgets/latest_posts.php:54
msgid "No Comments"
msgstr "暂无评论"

# @ templatic
#: loop.php:64 single.php:73 admin/widgets/latest_posts.php:54
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

# @ templatic
#: loop.php:64 single.php:73 admin/widgets/latest_posts.php:54
msgid "Comments Closed"
msgstr "评论已关闭"

# @ templatic
#: loop.php:71 single.php:80
msgid "More "
msgstr "更多..."

# @ templatic
#: loop.php:77
msgid "Edit entry"
msgstr "编辑项目"

# @ templatic
#: loop.php:186 search.php:53
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，您访问的归档页面未找到。也许搜索能帮到您。"

# @ templatic
#: pagination.php:3
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

# @ templatic
#: pagination.php:4
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

# @ templatic
#: pagination.php:8
msgid "LOAD MORE"
msgstr "加载更多"

# @ templatic
#: search.php:12
msgid "Search Result for category"
msgstr "分类搜索结果"

# @ templatic
#: search.php:12
msgid "Search Result for date"
msgstr "日期搜索结果"

# @ templatic
#: search.php:12
msgid "Search Result for author"
msgstr "作者搜索结果"

# @ templatic
#: search.php:12
msgid "Search Result for "
msgstr "搜索结果："

# @ templatic
#: searchform.php:4 tpl_advanced_search.php:54 tpl_advanced_search.php:115
msgid "Search"
msgstr "搜索"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:50
msgid "Search this website"
msgstr "搜索此网站"

#: tpl_advanced_search.php:54
msgid "Enter keyword here"
msgstr "输入关键词"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:56
msgid "Category"
msgstr "分类"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:73
msgid "Date"
msgstr "日期"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:78
msgid "<span>to</span>"
msgstr "<span>到</span>"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:84
msgid "Author"
msgstr "作者"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:87
msgid "Exact author"
msgstr "精确作者"

# @ templatic
#: tpl_advanced_search.php:111
msgid "Please enter word you want to search"
msgstr "请输入你想要搜索的词"

#: tpl_contact.php:92
msgid "Your message is sent successfully."
msgstr "您的信息已成功发送。"

# @ templatic
#: tpl_contact.php:113 admin/widgets/contact/contact.php:91
msgid "Subject"
msgstr "主题"

# @ templatic
#: tpl_contact.php:119 admin/widgets/contact/contact.php:96
msgid "Message"
msgstr "信息"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:66
msgid "Meta"
msgstr "功能"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:69 tpl_sitemap.php:70 tpl_sitemap.php:71
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:69
msgid "1.0 feed"
msgstr "1.0 订阅"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:70
msgid "0.92 feed"
msgstr "0.92订阅"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:71
msgid "2.0 feed"
msgstr "2.0 订阅"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:72
msgid "Atom feed"
msgstr "Atom供稿"

# @ templatic
#: tpl_sitemap.php:78
msgid "<strong>Tags: </strong>"
msgstr "<strong>标签: </strong>"

# @ templatic
#: admin/admin_menu.php:14
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

# @ templatic
#: admin/auto_update_framework.php:7 admin/auto_update_framework.php:79
#: admin/auto_update_framework.php:92 admin/auto_update_framework_bk.php:7
#: admin/auto_update_framework_bk.php:41 admin/auto_update_framework_bk.php:54
msgid "Update Framework"
msgstr "更新框架"

#: admin/auto_update_framework.php:85
#, php-format
msgid ""
"<h3>A new version of Templatic Framework is available.</h3>\n"
"                <p>This updater will collect a file from the templatic.com "
"server. It will download and extract the files to your current theme&prime;s "
"functions folder. </p>\n"
"                <p>We recommend backing up your theme files before updating. "
"Only upgrade the Templatic Framework if necessary.</p>\n"
"                <p>If you are facing any problem in auto updating the "
"framework, then please download the latest version of the theme from members "
"area and then just overwrite the \"admin\" folder to the theme root.\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>Your version:</strong> %s</p>\n"
"\t\t\t\t\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>Current Version:</strong> %s</p>"
msgstr ""
"<h3>Templatic框架有一个新版本可用.</h3>\n"
"                <p>此更新会从templatic.com服务器收集文件。它会下载并解压文件"
"到当前主题功能文件夹. </p>\n"
"                <p>我们建议你更新前备份你的主题文件夹.如果只是更新框架的话.</"
"p>\n"
"                <p>如果有什么问题，你可以到会员区下载\"admin\" folder to the "
"theme root.\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>您的版本:</strong> %s</p>\n"
"\t\t\t\t\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>当前版本:</strong> %s</p>"

# @ templatic
#: admin/auto_update_framework.php:96 admin/auto_update_framework_bk.php:59
#, php-format
msgid ""
" <h3>You already have the latest version of Templatic Framework</h3>\n"
"                <p>&rArr; <strong>Your version:</strong> %s "
msgstr ""
" <h3>你已经有了最新版本的框架</h3>\n"
"                <p>&rArr; <strong>你的版本:</strong> %s "

# @ templatic
#: admin/auto_update_framework_bk.php:47
#, php-format
msgid ""
"<h3>A new version of Templatic Framework is available.</h3>\n"
"                <p>This updater will collect a file from the templatic.com "
"server. It will download and extract the files to your current theme&prime;s "
"admin folder. </p>\n"
"                <p>We recommend backing up your theme files before updating. "
"Only upgrade the Templatic Framework if necessary.</p>\n"
"                <p>If you are facing any problem in auto updating the "
"framework, then please download the latest version of the theme from members "
"area and then just overwrite the \"<u>admin</u>\" folder to the theme root.\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>Your version:</strong> %s</p>\n"
"\t\t\t\t\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>Current Version:</strong> %s</p>"
msgstr ""
"<h3>框架有一个新版本可用.</h3>\n"
"                <p>此更新将从服务器下载文件并解压缩到主题文件夹 </p>\n"
"                <p>我们建议你更新前先备份您的主题文件夹</p>\n"
"                <p>If you are facing any problem in auto updating the "
"framework, then please download the latest version of the theme from members "
"area and then just overwrite the \"<u>admin</u>\" folder to the theme root.\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>您的版本:</strong> %s</p>\n"
"\t\t\t\t\n"
"\t\t\t\t<p>&rArr; <strong>当前版本:</strong> %s</p>"

# @ templatic
#: admin/auto_update_framework_bk.php:56
msgid "Updating, It will take few moments. Please wait...."
msgstr "更新中，这将需要几分钟。请稍候...."

# @ templatic
#: admin/auto_update_framework_bk.php:92
msgid "Currently Unavailable"
msgstr "目前无法使用"

# @ templatic
#: admin/constants.php:15
msgid "Top Header Navigation"
msgstr "顶部页眉导航"

# @ templatic
#: admin/constants.php:16 admin/widgets/widgets_sidebar.php:16
msgid "Main Navigation"
msgstr "主导航"

# @ templatic
#: admin/seo_settings.php:26 admin/seo_settings.php:27
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO设置"

# @ templatic
#: admin/seo_settings.php:34
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

# @ templatic
#: admin/seo_settings.php:37
msgid "Page Description"
msgstr "页面描述"

# @ templatic
#: admin/seo_settings.php:40
msgid "Keywords <br />(comma separated)"
msgstr "关键词<br />(逗号分隔)"

# @ templatic
#: admin/seo_settings.php:43
#: modules/manage_settings/function_manage_settings.php:43
#: modules/reservation/function_reservation.php:58
#: modules/room_type/function_room_type.php:47
msgid "Update"
msgstr "更新"

# @ templatic
#: admin/breadcrumbs/yoast-breadcrumbs.php:61
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:58
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:221
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:255
msgid "Settings"
msgstr "设置"

# @ templatic
#: admin/breadcrumbs/yoast-breadcrumbs.php:69
msgid "You cannot edit the Yoast Breadcrumbs options."
msgstr "你不能编辑选项Yoast面包屑。"

# @ templatic
#: admin/breadcrumbs/yoast-posts.php:23
msgid "Yoast - Tweaking Websites"
msgstr "yoast - 调整网站"

# @ templatic
#: admin/functions/custom_functions - Copy.php:370
#: admin/functions/custom_functions.php:365
msgid "read more"
msgstr "阅读更多"

# @ templatic
#: admin/functions/custom_functions - Copy.php:477
#: admin/functions/custom_functions.php:483
msgid "Search Result "
msgstr "搜索结果"

# @ templatic
#: admin/functions/custom_functions - Copy.php:492
#: admin/functions/custom_functions.php:498
msgid "Author Archives"
msgstr "作者归档"

# @ templatic
#: admin/functions/custom_functions - Copy.php:648
#: admin/functions/custom_functions.php:656
msgid "Tweet"
msgstr "Tweet"

# @ templatic
#: admin/functions/custom_functions - Copy.php:782
#: admin/functions/custom_functions.php:790
msgid "Related Article"
msgstr "相关文章"

# @ templatic
#: admin/theme_options/options.php:9 admin/tpl/header.php:5
msgid "Theme Guide"
msgstr "主题指南"

# @ templatic
#: admin/theme_options/options.php:11 admin/tpl/header.php:6
msgid "Support Forum"
msgstr "论坛支持"

# @ templatic
#: admin/theme_options/options.php:19 admin/theme_options/options.php:72
msgid "Save All Changes"
msgstr "保存所有更改"

# @ templatic
#: admin/theme_options/options.php:71
msgid "Reset Options"
msgstr "重置选项"

# @ templatic
#: admin/theme_options/option_settings.php:35
msgid ""
"\"simplexmlelement\" is not supported under PHP 4.x. Please use version 5 or "
"higher"
msgstr "\"simplexmlelement\"不支持PHP 4.x以下版本. 请使用5或更高版本"

# @ templatic
#: admin/theme_options/option_settings.php:58
msgid "Design Settings"
msgstr "设计设置"

# @ templatic
#: admin/widgets/ads.php:35 admin/widgets/flickr.php:74
#: admin/widgets/google_map.php:120 admin/widgets/my_bio.php:57
#: admin/widgets/popularposts.php:57 admin/widgets/twitter.php:55
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:43
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:15
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/widgets/ads.php:36
msgid ""
"Advertisement (e.g.&lt;a href=\"#\"&gt;&lt;img src=\"http://templatic.com/"
"banner.png\" /&gt;&lt;/a&gt; or add Google ads code )"
msgstr ""
"广告 (e.g.&lt;a href=\"#\"&gt;&lt;img src=\"http://templatic.com/banner.png"
"\" /&gt;&lt;/a&gt; 或添加谷歌广告代码 )"

# @ templatic
#: admin/widgets/featured_video.php:78
#: modules/reservation/admin_reservation.php:154
msgid "Title :"
msgstr "标题："

# @ templatic
#: admin/widgets/featured_video.php:83 admin/widgets/latest_posts.php:103
#: library/functions/widgets.php:237
msgid "Categories (<code>IDs</code> separated by commas):"
msgstr "分类 (<code>IDs</code> separated by commas):"

# @ templatic
#: admin/widgets/featured_video.php:88
msgid "Number of posts"
msgstr "文章数量"

# @ templatic
#: admin/widgets/featured_video.php:93
#, php-format
msgid "First Please Create Custom Field \"video\" in Post From %s"
msgstr "首先请从%s创建自定义字段“视频”到文章"

# @ templatic
#: admin/widgets/flickr.php:66
msgid "Flickr"
msgstr "flickr"

# @ templatic
#: admin/widgets/flickr.php:74
msgid "eg. : Flickr"
msgstr "例如: Flickr"

# @ templatic
#: admin/widgets/flickr.php:79
msgid "Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\">idGettr</a>)"
msgstr "Flickr用户名(<a href=\"http://www.idgettr.com\">idGettr</a>):"

# @ templatic
#: admin/widgets/flickr.php:84
msgid "Number of photos"
msgstr "照片数量"

# @ templatic
#: admin/widgets/flickr.php:89
msgid "Photo Width"
msgstr "照片宽度"

# @ templatic
#: admin/widgets/flickr.php:94
msgid "Photo Height"
msgstr "照片高度"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:81
msgid "View Large Map"
msgstr "查看大地图"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:85
msgid "Get Direction on Map &raquo;"
msgstr "查看在地图上的位置»"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:122
msgid ""
"Address <small>(eg: 230 Vine Street And locations throughout Old City, "
"Philadelphia, PA 19106)</small>"
msgstr "地址<small>(例如: 河南郑州金水区花园路)</small>"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:125
msgid "Address Latitude <small>(eg: 39.955823048131286)</small>"
msgstr "地址纬度<small>(例如: 39.955823048131286)</small>"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:127
msgid "Address Longitude <small>(eg: -75.14408111572266)</small>"
msgstr "地址经度<small>(例如: -75.14408111572266)</small>"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:130
msgid "Map Width in pixcels <small>(eg: 200)</small>"
msgstr "地图宽度（px）<small>(例如: 200)</small>"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:133
msgid "Map Height in pixcels <small>(eg: 200)</small>"
msgstr "地图高度（px）<small>(例如: 200)</small>"

#: admin/widgets/google_map.php:137
msgid "Map Zooming Factor"
msgstr "地图缩放因素"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:151
msgid "Select Map Type"
msgstr "选择地图类型"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:153
msgid "Road Map"
msgstr "路线图"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:154
msgid "Satellite Map"
msgstr "卫星地图"

# @ templatic
#: admin/widgets/google_map.php:155
msgid "Terrain Map"
msgstr "地形图"

# @ templatic
#: admin/widgets/latest_posts.php:55
msgid "more..."
msgstr "更多..."

# @ templatic
#: admin/widgets/latest_posts.php:81 admin/widgets/testimonials.php:148
#: library/functions/widgets.php:228
msgid "Title:"
msgstr "标题："

# @ templatic
#: admin/widgets/latest_posts.php:84
#: admin/widgets/anything_slider/anything_slider.php:111
#: library/functions/widgets.php:231
msgid "Number of posts:"
msgstr "文章数量:"

# @ templatic
#: admin/widgets/latest_posts.php:89
msgid "Post Type:"
msgstr "文章类型："

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:11
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a username."
msgstr "<strong>错误</strong>：请填写用户名。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:13
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: This username is invalid because it uses illegal "
"characters. Please enter a valid username."
msgstr "<strong>错误</strong>：此用户名包含无效字符，请输入有效的用户名。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:16
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: This username is already registered, please choose "
"another one."
msgstr "<strong>错误</strong>：该用户名已被注册，请再选择一个。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:21
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please type your e-mail address."
msgstr "<strong>错误</strong>：请填写电子邮件地址。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:23
msgid "<strong>ERROR</strong>: The email address isn&#8217;t correct."
msgstr "<strong>错误</strong>：电子邮件地址不正确。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:26
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: This email is already registered, please choose "
"another one."
msgstr "<strong>错误</strong>：该电子邮件地址已经被注册，请换一个。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:39
#, php-format
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Couldn&#8217;t register you... please contact the <a "
"href=\"mailto:%s\">webmaster</a> !"
msgstr ""
"<strong>错误</strong>：无法完成您的注册请求... 请联系<a href=\"mailto:%s\">管"
"理员</a>！"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:52
msgid ""
"[SUBJECT-STR]Registration Email[SUBJECT-END]<p>Dear [#user_name#],</p>\n"
"\t\t\t<p>Your login information:</p>\n"
"\t\t\t<p>Username: [#user_login#]</p>\n"
"\t\t\t<p>Password: [#user_password#]</p>\n"
"\t\t\t<p>You can login from [#site_login_url#] or the URL is : "
"[#site_login_url_link#].</p>\n"
"\t\t\t<p>We hope you enjoy. Thanks!</p>\n"
"\t\t\t<p>[#site_name#]</p>"
msgstr ""
"[SUBJECT-STR]注册邮箱[SUBJECT-END]<p>亲爱的 [#user_name#],</p>\n"
"\t\t\t<p>您的登陆信息:</p>\n"
"\t\t\t<p>用户名: [#user_login#]</p>\n"
"\t\t\t<p>密码: [#user_password#]</p>\n"
"\t\t\t<p>你可以从 [#site_login_url#]登陆或者网址 : [#site_login_url_link#].</"
"p>\n"
"\t\t\t<p>我们祝你开心，谢谢!</p>\n"
"\t\t\t<p>[#site_name#]</p>"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:64
msgid "Registration Email"
msgstr "注册邮箱"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:69
#, php-format
msgid "<a href=\"%s/?ptype=login\">Click Login</a>"
msgstr "<a href=\"%s/?ptype=login\">点击登陆</a>"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:85
msgid "<strong>ERROR</strong>: Enter a username or e-mail address."
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入用户名或电子邮件地址。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:90
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: There is no user registered with that email address."
msgstr "<strong>错误</strong>：未能通过电子邮件地址找到用户。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:102
msgid "<strong>ERROR</strong>: Invalid username or e-mail."
msgstr "<strong>错误</strong>：用户名或电子邮件地址无效。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:119
msgid "Invalid key"
msgstr "无效 key"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:127
msgid "Your login Information :"
msgstr "您的登陆信息："

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:128
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:129
#, php-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密码：%s"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:136
#, php-format
msgid "[%s] Your new password"
msgstr "[%s]你的新密码"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:192
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Cookies are blocked or not supported by your "
"browser. You must <a href='http://www.google.com/cookies.html'>enable "
"cookies</a> to use WordPress."
msgstr ""
"<strong>错误</strong>：Cookies 被阻止或者您的浏览器不支持。要使用 WordPress，"
"您必须<a href='http://www.google.com/cookies.html'>启用 cookies</a>。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:206
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "新用户注册暂时关闭。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:217
msgid "Registration complete. Please check your e-mail."
msgstr "注册完成。请查收我们给您发的邮件。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:228
msgid "Check your e-mail for the new password."
msgstr "请查收您邮件中的新密码。"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:276
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:280
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:281
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑信息"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:282
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:283 library/functions/custom_functions.php:314
msgid "Logout"
msgstr "退出"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:313 admin/widgets/login.php:378
msgid "Username"
msgstr "用户名"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:314
msgid "Password"
msgstr "密码"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:319 library/functions/custom_functions.php:320
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:322
msgid "New User? Register Now"
msgstr "新用户？现在注册"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:323
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:372
msgid "New User Register Here"
msgstr "新用户在这里注册"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:390 library/functions/custom_functions.php:319
msgid "Register"
msgstr "注册"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:420
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码？"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:428
msgid "Get New Password"
msgstr "获取新密码"

# @ templatic
#: admin/widgets/login.php:449 admin/widgets/contact/contact.php:120
msgid "Widget Title"
msgstr "小工具标题"

# @ templatic
#: admin/widgets/my_bio.php:59
msgid "Author Photo (ex.http://templatic.com/photo.png)"
msgstr "作者照片 (ex.http://templatic.com/photo.png)"

# @ templatic
#: admin/widgets/my_bio.php:61 library/functions/widgets.php:47
msgid "Short Description"
msgstr "简述"

# @ templatic
#: admin/widgets/my_bio.php:63
msgid "Description :  (html tag use ex.&lt;p&gt;text &lt;/p&gt;)"
msgstr "描述 :  (html标签使用例如.&lt;p&gt;text &lt;/p&gt;)"

# @ templatic
#: admin/widgets/my_bio.php:65
msgid "Read More Text"
msgstr "阅读更多文字"

# @ templatic
#: admin/widgets/my_bio.php:67
msgid "Read More Link URL (ex.http://templatic.com/mybio)"
msgstr "阅读更多链接网址(ex.http://templatic.com/mybio)"

# @ templatic
#: admin/widgets/popularposts.php:59
msgid "Number of Posts"
msgstr "文章数量"

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:74 admin/widgets/subscribe.php:48
msgid "Widget Title:"
msgstr "小工具标题："

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:75 library/functions/widgets.php:777
msgid "Twitter Full URL"
msgstr "Twitter 完整网址"

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:76 library/functions/widgets.php:778
msgid "Facebook Full URL"
msgstr "Facebook完整网址"

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:77
msgid "Digg Full URL"
msgstr "Digg完整网址"

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:78 library/functions/widgets.php:779
msgid "Linkedin Full URL"
msgstr "Linkedin完整网址"

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:79
msgid "Myspace Full URL"
msgstr "Myspace完整网址"

# @ templatic
#: admin/widgets/social_media.php:80
msgid "Rss Full URL"
msgstr "Rss完整网址"

# @ templatic
#: admin/widgets/subscribe.php:26
msgid "Enter Email Address"
msgstr "输入邮箱地址"

# @ templatic
#: admin/widgets/subscribe.php:49
msgid "Feedburner ID (ex :- templatic):"
msgstr "Feedburner ID (例如 :- templatic):"

# @ templatic
#: admin/widgets/subscribe.php:50
msgid "Sort Description:"
msgstr "排序说明："

#: admin/widgets/testimonials.php:149
msgid "Set Fade-in time (in seconds):"
msgstr "设置淡出时间（单位：秒）："

#: admin/widgets/testimonials.php:150
msgid "Set Fade-out time (in seconds):"
msgstr "设置淡出时间（以秒为单位）："

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:152
msgid "Quote text 1"
msgstr "引用文字1"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:153
msgid "Author name 1"
msgstr "作者名字1"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:155
msgid "Quote text 2"
msgstr "引用文字2"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:156
msgid "Author name 2"
msgstr "作者名字2"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:158
msgid "Quote text 3"
msgstr "引用文字3"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:159
msgid "Author name 3"
msgstr "作者名字3"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:161
msgid "Quote text 4"
msgstr "引用文字4"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:162
msgid "Author name 4"
msgstr "作者名字4"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:164
msgid "Quote text 5"
msgstr "引用文字5"

# @ templatic
#: admin/widgets/testimonials.php:165
msgid "Author name 5"
msgstr "作者名字5"

#: admin/widgets/twitter.php:8
msgid ""
"Enter your Twitter username to display latest tweets on your site. Use this "
"widget once per page."
msgstr "输入你的twitter用户名来显示你的最新tweets。每页使用一次此小工具。"

# @ templatic
#: admin/widgets/twitter.php:9
msgid "T &rarr; Twitter Feed"
msgstr "T &rarr; Twitter 订阅"

# @ templatic
#: admin/widgets/twitter.php:47
msgid "Live Tweet"
msgstr "即时tweet"

# @ templatic
#: admin/widgets/twitter.php:60
msgid "Twitter Account ID"
msgstr "Twitter 帐户 ID"

#: admin/widgets/twitter.php:65
msgid "No. of Tweets to display"
msgstr "显示tweets数量"

# @ templatic
#: admin/widgets/twitter.php:70
msgid "Twitter Button Text"
msgstr "twitter按钮文字"

#: admin/widgets/twitter.php:74
msgid ""
"You should use this widget <b>once on the page</b>. As it will not display "
"tweet for more than one ID."
msgstr "你需要每页使用此小工具一次。因为它不会显示多个ID的tweet"

# @ templatic
#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:10
msgid "Top Navigation"
msgstr "顶部导航"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:22
msgid "Header : Right area"
msgstr "页眉：右侧区域"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:28
msgid "Homepage : Slider"
msgstr "首页：幻灯片"

# @ templatic
#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:34
msgid "Single Post Below Content"
msgstr "文章内容下面"

# @ templatic
#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:41
msgid "Sidebar 1"
msgstr "侧边栏1"

# @ templatic
#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:43
msgid "Sidebar 2"
msgstr "侧边栏2"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:45
msgid "Sidebar : 2 column Merge"
msgstr "侧边栏：2列合并"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:51
msgid "Footer : First Widget"
msgstr "页脚：第一小工具"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:53
msgid "Footer : Second Widget"
msgstr "页脚：第二小工具"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:55
msgid "Footer : Third Widget"
msgstr "页脚：第三小工具"

#: admin/widgets/widgets_sidebar.php:57
msgid "Footer : Fourth Widget"
msgstr "页脚：第四小工具"

# @ templatic
#: admin/widgets/anything_slider/anything_slider.php:116
msgid "Slider delay time :"
msgstr "幻灯片延迟时间："

# @ templatic
#: admin/widgets/anything_slider/anything_slider.php:121
msgid "Slider animation time :"
msgstr "幻灯片动画时间："

# @ templatic
#: admin/widgets/anything_slider/anything_slider.php:126
msgid "Slider Banner Height (i.e.400):"
msgstr "幻灯片横幅高度（例如400）"

# @ templatic
#: admin/widgets/anything_slider/anything_slider.php:154
#: library/functions/custom_filters.php:188
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

# @ templatic
#: admin/widgets/contact/contact.php:67
msgid "Thank you, your Information send successfully."
msgstr "谢谢，您的信息发送成功。"

# @ templatic
#: admin/widgets/contact/contact.php:72
msgid "Please fill all the fields before submit."
msgstr "请填写所有的字段，然后再提交。"

# @ templatic
#: admin/widgets/contact/contact.php:100
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: library/functions/custom_filters.php:88
msgid "Hotel Booking"
msgstr "酒店预订"

#: library/functions/custom_filters.php:253
msgid "Home Banner"
msgstr "首页横幅"

# @ templatic
#: library/functions/custom_functions.php:102
#, php-format
msgid "<p class=\"comment-author\"><span>%s</span></p>"
msgstr "<p class=\"comment-author\"><span>%s</span></p>"

# @ templatic
#: library/functions/custom_functions.php:103
#, php-format
msgid "<p class=\"comment-date\">%s</p>"
msgstr "<p class=\"comment-date\">%s</p>"

# @ templatic
#: library/functions/custom_functions.php:111
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

# @ templatic
#: library/functions/custom_functions.php:309
msgid "Welcome "
msgstr "欢迎"

# @ templatic
#: library/functions/custom_functions.php:313
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

# @ templatic
#: library/functions/custom_functions.php:324
msgid "Add Listing"
msgstr "添加列表"

# @ templatic
#: library/functions/widgets.php:45 library/functions/widgets.php:96
#: library/functions/widgets.php:147
#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:99
msgid "Title : "
msgstr "标题："

#: library/functions/widgets.php:97 library/functions/widgets.php:148
msgid "Phone Number : "
msgstr "电话号码："

#: library/functions/widgets.php:242
msgid "Read More Link : (ex.http://templatic.com/blog)"
msgstr "阅读更多链接 : (例如：http://www.4mudi.com)"

#: library/functions/widgets.php:571
msgid "Slider 1 Image Main Title :"
msgstr "幻灯片1图片主标题："

#: library/functions/widgets.php:577
msgid "Slider 1 Image Second Title :"
msgstr "幻灯片1图片次标题："

#: library/functions/widgets.php:583
msgid "Slider 1 Image Second title URL Link :(ex.http://templatic.com)"
msgstr "幻灯片1图片次标题网址：（例如：http://www.4mudi.com）"

#: library/functions/widgets.php:590
msgid ""
"Slider 1 Image Full URL : (ex.http://templatic.com/images/banner.jpg) "
"(images size : width:1400xheight538 pixel ) "
msgstr ""
"幻灯片1图片完整网址: (例如：http://4mudi.com/images/banner.jpg) (图片大小 : "
"宽度:1400x高度538 像素 ) "

#: library/functions/widgets.php:598
msgid "Slider 2 Image Main Title :"
msgstr "幻灯片2图片主标题"

#: library/functions/widgets.php:604
msgid "Slider 2 Image Second Title :"
msgstr "幻灯片2图片次标题："

#: library/functions/widgets.php:610
msgid "Slider 2 Image Second title URL Link :(ex.http://templatic.com)"
msgstr "幻灯片2图片次标题网址：（例如：http://www.4mudi.com）"

#: library/functions/widgets.php:617
msgid ""
"Slider 2 Image Full URL : (ex.http://templatic.com/images/banner.jpg) "
"(images size : width:1400xheight538 pixel ) "
msgstr ""
"幻灯片2图片完整网址: (例如：http://4mudi.com/images/banner.jpg) (图片大小 : "
"宽度:1400x高度538像素 ) "

#: library/functions/widgets.php:624
msgid "Slider 3 Image Main Title :"
msgstr "幻灯片3图片主标题"

#: library/functions/widgets.php:630
msgid "Slider 3 Image Second Title :"
msgstr "幻灯片3图片次标题："

#: library/functions/widgets.php:636
msgid "Slider 3 Image Second title URL Link :(ex.http://templatic.com)"
msgstr "幻灯片3图片次标题网址链接：（例如：http://www.4mudi.com）"

#: library/functions/widgets.php:643
msgid ""
"Slider 3 Image Full URL : (ex.http://templatic.com/images/banner.jpg) "
"(images size : width:1400xheight538 pixel ) "
msgstr ""
"幻灯片3图片完整网址：(例如：http://4mudi.com/images/banner.jpg) (图片大小 : "
"宽度:1400x高度538像素 ) "

#: library/functions/widgets.php:650
msgid "Slider 4 Image Main Title :"
msgstr "幻灯片4图片主标题："

#: library/functions/widgets.php:656
msgid "Slider 4 Image Second Title :"
msgstr "幻灯片4图片次标题："

#: library/functions/widgets.php:662
msgid "Slider 4 Image Second title URL Link :(ex.http://templatic.com)"
msgstr "幻灯片4图片次标题网址链接：（例如：http://www.4mudi.com）"

#: library/functions/widgets.php:669
msgid "Slider 4 Image Full URL :"
msgstr "幻灯片4图片完整网址："

#: library/functions/widgets.php:677
msgid "Slider 5 Image Main Title :"
msgstr "幻灯片5图片主标题："

#: library/functions/widgets.php:683
msgid "Slider 5 Image Second Title :"
msgstr "幻灯片5图片次标题："

#: library/functions/widgets.php:689
msgid "Slider 5 Image Second title URL Link :(ex.http://templatic.com)"
msgstr "幻灯片5图片次标题网址链接：（例如：http://www.4mudi.com）"

#: library/functions/widgets.php:696
msgid ""
"Slider 5 Image Full URL : (ex.http://templatic.com/images/banner.jpg) "
"(images size : width:1400xheight538 pixel ) "
msgstr ""
"幻灯片5图片完整网址： (ex.http://templatic.com/images/banner.jpg) (images "
"size : width:1400xheight538 pixel ) "

#: library/functions/widgets.php:702
msgid "Slider Rotate Speed Setting : (ex.6000)"
msgstr "幻灯片转动速度设置：（例如6000）"

# @ templatic
#: library/functions/captcha/captcha_function.php:11
msgid "Please enter valid black colored text only"
msgstr "请输入有效的背景颜色文本"

# @ templatic
#: library/functions/captcha/captcha_function.php:12
msgid "Enter the text as you see in the image. Only enter black colored text"
msgstr "输入文字作为你看到的图片。仅输入背景颜色文字"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:54
msgid "Edit Custom Fields"
msgstr "编辑自定义字段"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:57
msgid "Add Custom Fields"
msgstr "添加自定义字段"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:63
msgid "Information Saved successfully."
msgstr "信息保存成功。"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:78
msgid "Please Enter Frontend Title"
msgstr "请输入前台标题"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:89
msgid "Please Enter HTML Variable Name"
msgstr "请输入HTML变量名字"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:105
msgid "Post Type : "
msgstr "文章类型："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:116
msgid "Select Post Type"
msgstr "选择文章类型"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:120
msgid "Type : "
msgstr "类型："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:123
msgid "Text"
msgstr "文本"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:124
msgid "Text Editor"
msgstr "文字编辑器"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:125
msgid "Text Heading"
msgstr "文字标题"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:126
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:127
msgid "Date Picker"
msgstr "日期选择器"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:128
msgid "Multi Checkbox"
msgstr "多复选框"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:129
msgid "Radio"
msgstr "电台"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:130
msgid "Select"
msgstr "选择"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:131
msgid "Textarea"
msgstr "文字区域"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:132
msgid "Upload"
msgstr "上传"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:134
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:138
msgid "Option Values : "
msgstr "选项值："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:140
msgid "This Option Values should be separated by comma."
msgstr "此选项值需要用逗号分隔。"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:144
msgid "Admin Title : "
msgstr "管理标题："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:146
msgid ""
"Personal comment, it would not be displayed anywhere except in Custom field "
"settings"
msgstr "个人意见，它不会显示到任何地方，除了在自定义字段设置"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:151
msgid "Frontend Title : "
msgstr "前台标题："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:153
msgid "Title which you wish to display in frontend"
msgstr "您希望显示在前端的标题"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:158
msgid "HTML Variable Name : "
msgstr "HTML变量名："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:160
msgid "This should be a unique name"
msgstr "这应该是一个唯一的名称"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:165
msgid "Admin Label : "
msgstr "管理员标签："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:167
msgid "Title which will appear in backend"
msgstr "标题将出现在后台"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:171
#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:107
msgid "Description : "
msgstr "描述："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:173
msgid "Description which will appear in backend and frontend"
msgstr "描述将出现在后台和前台"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:177
msgid "Default Value : "
msgstr "默认值："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:179
msgid "Enter the default value"
msgstr "输入默认值"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:183
msgid "Display Order : "
msgstr "显示顺序"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:185
msgid "Enter the display order of this field in backend and frontend. e.g. 5 "
msgstr "回车显示此字段前台和后台排序。例如：5"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:189
msgid "Is Active : "
msgstr "激活："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:192
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:202
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:212
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:222
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:61
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:81
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:86
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:87
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:34
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:244
#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:80
#: modules/room_type/admin_room_type.php:141
#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:123
msgid "Yes"
msgstr "是"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:193
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:203
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:213
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:223
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:61
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:81
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:86
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:87
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:35
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:244
#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:80
#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:124
msgid "No"
msgstr "否"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:195
msgid ""
"Select Yes or No. If NO is selected then the field will not be displayed "
"anywhere"
msgstr "选择“是”或“否”，如果选择NO，那么字段将不能在任何地方显示"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:199
msgid "Is Require : "
msgstr "要求："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:205
msgid ""
"Select Yes or No. If NO is selected then the field will not be ask for "
"validation anywhere"
msgstr "选择是或否，如果选择了否那么字段在任何地方都不会验证"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:209
msgid "Show On Listing Page ? : "
msgstr "显示在列表页？："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:215
msgid "Want to show this on Listing page ?"
msgstr "想显示这个到列表页上吗？"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:219
msgid "Show On Detail Page ? : "
msgstr "在详细信息页面上显示？："

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:225
msgid "Want to show this on Detail page ?"
msgstr "要显示这些到详细页面吗？"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:230
msgid "Save"
msgstr "保存"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_edit.php:230
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:55
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:18
msgid "Are you sure, want to delete this information?"
msgstr "你确定要删除此信息吗？"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:35
msgid "Information Deleted successfully."
msgstr "信息删除成功。"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:46
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:72
msgid "Admin Title"
msgstr "管理标题"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:47
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:75
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:48
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:79
#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:68
#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:131
msgid "Type"
msgstr "类型"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:49
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:75
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:218
msgid "Is Active"
msgstr "激活"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:50
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:62
#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:40
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:220
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:46
#: modules/room_type/admin_manage_room.php:33
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:66
#: modules/room_type/admin_manage_service.php:43
#: modules/room_type/manage_room_type.php:27
msgid "Action"
msgstr "操作"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:63
msgid "Detail"
msgstr "详情"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:64
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:65
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:74
#: modules/reservation/admin_reservation.php:233
#: modules/reservation/admin_reservation.php:245
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:76
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:83
msgid "Display Order"
msgstr "显示顺序"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:80
msgid "Defaule Value"
msgstr "默认值"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:81
msgid "Is Display On Detail?"
msgstr "显示在详细页？"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:85
msgid "Front Title"
msgstr "首页标题"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:86
msgid "Is Active?"
msgstr "激活？"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:87
msgid "Is Display On listing?"
msgstr "显示在列表页？"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:91
msgid "HTML Variable Name"
msgstr "HTML变量名称"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:93
msgid "Use at front end"
msgstr "在前台使用"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:93
msgid "Theme Default Field"
msgstr "主题默认字段"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:93
msgid "Heading"
msgstr "标题"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/admin_manage_custom_fields_list.php:103
msgid "No Custom fields available."
msgstr "没有可用的自定义字段。"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/db_mange_custom_fields.php:34
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:19
msgid "Manage Custom Fields"
msgstr "管理自定义字段"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/db_mange_custom_fields.php:34
msgid "Post Custom Fields"
msgstr "文章自定义字段"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/manage_post_custom_fields.php:170
msgid "Geo Address"
msgstr "地理地址"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/manage_post_custom_fields.php:172
msgid ""
"Please enter address. eg. : 230 Vine Street And locations throughout Old "
"City, Philadelphia, PA 19106"
msgstr "请输入您的地址。例如：中国河南郑州金水区花园中"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/manage_post_custom_fields.php:177
msgid "Geo Latitude"
msgstr "地理纬度"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/manage_post_custom_fields.php:179
msgid "Enter Geo Latitude. eg. : 38.8225909761771"
msgstr "请输入地理纬度。例如：38.8225909761771"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/manage_post_custom_fields.php:184
msgid "Geo Longitude"
msgstr "地理经度"

# @ templatic
#: modules/manage_custom_fields/manage_post_custom_fields.php:186
msgid "Enter Geo Longitude. eg. : 12.65625"
msgstr "请输入地理经度。例如：12.65625"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:82
msgid "Back to Coupon List"
msgstr "返回优惠券列表"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:82
msgid "&laquo; Back to Coupon List"
msgstr "&laquo; 返回优惠券列表"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:90
msgid "Coupon code already exists, Please use different one."
msgstr "优惠券代码已经存在，请使用不同的一个。"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:95
msgid "Coupon Code : "
msgstr "优惠券代码："

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:96
msgid "Enter Coupon code"
msgstr "输入优惠券代码"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:99
msgid "Discount Type : "
msgstr "折扣类型："

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:100
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:100
#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:64
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:73
#: modules/reservation/admin_reservation.php:232
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:100
msgid "Select Discount Type"
msgstr "选择折扣类型"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:102
msgid "Discount amount : "
msgstr "折扣额："

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:103
msgid "Enter Discount Amount"
msgstr "请输入折扣额"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:120
msgid "Percentage should be less than or equal to 100"
msgstr "比例应小于或等于100"

#: modules/manage_settings/admin_coupon.php:126
msgid "Please Enter Coupon Code"
msgstr "请输入优惠券代码"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:32
msgid "Back to Currency List"
msgstr "返回货币列表"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:32
msgid "&laquo; Back to Currency List"
msgstr "&laquo; 返回货币列表"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:33
msgid "Give the details about the currency you wish to use."
msgstr "您希望使用的货币的详细信息。"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:39
msgid "Currency Name"
msgstr "货币名称"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:43
msgid "Currency Code"
msgstr "货币代码"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:44
msgid "(USD, GBP, etc.)"
msgstr "(USD, GBP, 等.)"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:47
msgid "Currency Symbol"
msgstr "货币符号"

#: modules/manage_settings/admin_currency.php:48
msgid "$, &euro;, etc.)"
msgstr "$, &euro;, 等.)"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:25
msgid "Email Settings"
msgstr "邮箱设置"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:27
msgid "Email Settings updated successfully."
msgstr "邮箱设置更新成功。"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:30
#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:48
#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:27
#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:73
#: modules/manage_settings/admin_notification.php:24
#: modules/manage_settings/admin_notification.php:39
msgid "Save all changes"
msgstr "保存所有更改"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:31
#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:36
#: modules/reservation/admin_reservation.php:166
msgid "Email :"
msgstr "邮箱："

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:32
msgid ""
"Please enter the Admin email address (Email to users will be sent through "
"this email address)."
msgstr "请输入管理员的电子邮件地址（邮件用户将通过此电子邮件地址发送）。"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:34
msgid "Subject :"
msgstr "主题："

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:37
msgid ""
"This is the acknowledgement message that the user will receive once they "
"submit the request."
msgstr "这是确认消息，用户一旦提交请求将收到他们。"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:39
#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:44
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:41
#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:46
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:42
msgid ""
"Specify the message which the user will receive after you accept his/her "
"booking request."
msgstr "当用户接受他/她预定请求时指定用户将收到信息。"

#: modules/manage_settings/admin_email_settings.php:47
msgid ""
"Specify the message which the user will receive if you cancel his/her "
"booking request."
msgstr "如果你取消他/她的预定请求，指定用户将收到信息。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:19
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:22
msgid "General Settings Successfully Updated."
msgstr "常规设置成功更新。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:32
msgid "Display Booking Form in frontend"
msgstr "在前台显示预定表格"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:32
msgid "This setting will show/hide the booking form on the website."
msgstr "此设置将显示/隐藏在网站预订表格。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:36
msgid "Maximum Adults"
msgstr "最大成人数"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:36
msgid "Specify the maximum number of adults who can book at once."
msgstr "指定可以预订一次的成年人最大数量。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:40
msgid "Maximum Rooms"
msgstr "最大间数"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:40
msgid ""
"This is the maximum number of rooms you wish to display in the booking form."
msgstr "这是您所希望显示在预订表格的房间最大数目。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:44
msgid "Allow Payment Option?"
msgstr "允许付款选项？"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:44
msgid ""
"If 'Enabled' your customers will be required to pay for room bookings. If "
"'disabled' the online payment facility will be unavailable."
msgstr ""
"如果“启用”，您的客户将被要求支付房间预订。如果“禁用”，网上支付将无法使用。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:48
msgid "You can add currency from \"Manage Currency\" section"
msgstr "你可以从 \"管理货币\" 部分添加货币"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:52
msgid "Currency Symbol position"
msgstr "货币符号位置"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:52
msgid "Specify where the currency symbol will be displayed."
msgstr "指定货币符号将会显示。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:57
msgid "Deposit Percent"
msgstr "订金百分比"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:57
msgid ""
"Minimum amount that needs to be paid by the customer before the booking is "
"confirmed."
msgstr "预订确认之前，需要由客户支付的最低金额。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:64
msgid "This is the additional surcharge beside regular payment for booking."
msgstr "这是额外的费用，在定期支付预订的旁边。"

#: modules/manage_settings/admin_global_setting.php:68
msgid ""
"There are two types of surcharge: Exact Amount (direct surcharge) or Percent "
"(depends on the total payment amount). If you choose 'Percent', please do "
"not enter 'Amount' more than 100."
msgstr ""
"有两种类型的附加费：实际金额或百分比（直接附加费）（取决于总付款金额）。如果"
"您选择“百分比”，输入“金额”请不要超过100。"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:23
msgid "Hotel Information"
msgstr "酒店信息"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:24
msgid "Please enter your Hotel Information here"
msgstr "请输入您的酒店信息"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:28
msgid "Hotel Information Successfully Updated."
msgstr "酒店信息更新成功。"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:36
msgid "Hotel Name"
msgstr "酒店名称"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:40
msgid "Contact Email"
msgstr "联系邮箱"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:44
msgid "Hotel Country"
msgstr "酒店省份"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:48
msgid "Hotel State"
msgstr "酒店城市"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:52
msgid "Hotel Street"
msgstr "酒店地址"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:56
msgid "Contact Phone 1"
msgstr "联系电话1"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:60
msgid "Contact Phone 2"
msgstr "联系电话2"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:64
msgid "Success Mail"
msgstr "成功邮件"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:64
msgid ""
"This email is sent when a customer successfully completes the payment "
"process."
msgstr "当客户成功地完成支付过程时发送此邮件。"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:68
msgid "Mail From"
msgstr "邮件来自"

#: modules/manage_settings/admin_hotel_info.php:68
msgid "Enter the Name which you wish to use in the Email"
msgstr "输入您希望在电子邮件中使用的名称"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:24
msgid "Allow coupon option on booking page"
msgstr "预定页面允许优惠券选项"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:27
msgid "Coupon option updated successfully."
msgstr "优惠券选项更新成功。"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:39
msgid "Manage Coupon"
msgstr "管理优惠券"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:40
msgid "Add New Coupon"
msgstr "添加新优惠券"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:41
msgid ""
"Add/Edit/Delete Coupon codes from here. Click on \"Add New Coupon\" to add a "
"new coupon code"
msgstr "从这里添加/编辑/删除优惠券代码。点击“添加新优惠券”来添加新优惠券代码"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:46
msgid "Coupon updated successfully."
msgstr "优惠券更新成功。"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:47
msgid "Coupon created successfully."
msgstr "优惠券成功创建。"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:53
msgid "Coupon deleted successfully."
msgstr "成功删除优惠券。"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:59
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:2
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠券代码"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:60
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:61
msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣额"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:79
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:89
msgid "Edit Coupon"
msgstr "编辑优惠券"

#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:79
#: modules/manage_settings/admin_manage_coupon.php:90
msgid "Delete Coupon"
msgstr "删除优惠券"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:15
msgid "Manage Currency"
msgstr "管理货币"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:16
msgid "Add New Currency"
msgstr "添加新货币"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:17
msgid "Here you can edit,delete and manage currency values."
msgstr "在这里，您可以编辑，删除和管理货币值。"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:22
msgid "Currency inserted successfully."
msgstr "成功插入货币。"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:24
msgid "Currency updated successfully."
msgstr "货币更新成功。"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:30
msgid "Currency deleted successfully."
msgstr "货币删除成功。"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:36
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:70
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:41
#: modules/room_type/admin_manage_room.php:29
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:62
#: modules/room_type/admin_manage_service.php:38
#: modules/room_type/manage_additional_price.php:52
#: modules/room_type/manage_room_type.php:24
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:37
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:38
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:39
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:51
#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:58
msgid "Edit Currency"
msgstr "编辑货币"

#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:51
#: modules/manage_settings/admin_manage_currency.php:59
msgid "Delete Currency"
msgstr "删除货币"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:23
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:25
msgid ""
"Edit notification messages from here. These messages will be shown in "
"website."
msgstr "从这里编辑通知消息，这些信息将在网站显示。"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:28
msgid "Notification Successfully Updated."
msgstr "成功更新通知。"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:34
msgid "Booking Success Message"
msgstr "预订成功消息"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:35
msgid ""
"This message is displayed when the customer submits the booking form "
"successfully."
msgstr "当客户成功提交预订表格时显示此消息。"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:36
msgid "Pay Cash on Arrival Message"
msgstr "支付现金抵达信息"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:36
msgid ""
"This message is displayed when the customer selects \"Pay Cash on Arrival\" "
"method."
msgstr "当用户选择“支付现金到达”方式时显示此信息。"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:38
msgid "No Availability Message"
msgstr "没有空房信息"

#: modules/manage_settings/admin_notification.php:38
msgid ""
"This message is displayed when no rooms are available for booking (When all "
"rooms are booked)."
msgstr "无房可预订时显示此消息（当所有的房间都已预订）。"

#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:59
msgid "Back to Payment Options List"
msgstr "返回付款选项列表"

#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:59
msgid "&laquo; Back to Payment Options List"
msgstr "&laquo; 返回付款选项列表"

#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:60
msgid "Edit the payment option settings"
msgstr "编辑付款选项设置"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:65
msgid "Updated Succesfully"
msgstr "更新成功"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:71
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:47
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:77
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:251
msgid "Activate"
msgstr "启用"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:78
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:248
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_add.php:115
msgid "Please enter Payment Method"
msgstr "请输入付款方式"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:28
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:64
msgid "Merchant Id"
msgstr "商家ID"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:31
msgid "Example : myaccount@paypal.com"
msgstr "例如: myaccount@paypal.com"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:34
msgid "Cancel Url"
msgstr "取消网址"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:37
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:43
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:49
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:141
#, php-format
msgid "Example : %s"
msgstr "例如 : %s"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:40
msgid "Return Url"
msgstr "返回网址"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:46
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:138
msgid "Notify Url"
msgstr "通知网址"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:53
msgid "Paypal"
msgstr "贝宝"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:67
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:92
msgid "Example : 1234567890"
msgstr "例如: 1234567890"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:71
msgid "Google Checkout"
msgstr "Google Checkout"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:83
msgid "Login ID"
msgstr "登录用户名"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:86
msgid "Example : yourname@domain.com"
msgstr "例如：zeusgeats@gmail.com"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:89
msgid "Transaction Key"
msgstr "交易密匙"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:96
msgid "Authorize.net"
msgstr "Authorize.net"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:108
msgid "Instant Id"
msgstr "Instant Id"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:111
msgid "Example : 123456"
msgstr "例如：123456"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:114
msgid "Account Id"
msgstr "帐户ID"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:117
msgid "Example : 12345"
msgstr "例如：12345"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:121
msgid "Worldpay"
msgstr "Worldpay"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:132
msgid "Vendor ID"
msgstr "供应商ID"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:135
msgid "Enter Vendor ID Example : 1303908"
msgstr "输入供应商编号例如：1303908"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:145
msgid "2CO (2Checkout)"
msgstr "2CO（2结帐）"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:158
msgid "Bank Information"
msgstr "银行信息"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:161
msgid "Enter the bank name to which you want to transfer payment"
msgstr "输入您要转移支付的银行名称"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:164
msgid "Account ID"
msgstr "帐户ID"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:167
msgid "Enter your bank Account ID"
msgstr "输入您的银行帐户ID"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:171
msgid "Pre Bank Transfer"
msgstr "预先银行传送"

#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:182
msgid "Pay Cash On Arrival"
msgstr "支付现金到达"

#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:208
msgid "Manage Payment Option"
msgstr "管理支付选项"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:217
msgid "Method Name"
msgstr "方法名称"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/admin_paymethods_list.php:219
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:65
#: modules/room_type/admin_manage_service.php:42
#: modules/room_type/admin_room.php:54
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: modules/manage_settings/function_manage_settings.php:2
msgid "Booking Settings"
msgstr "预订设置"

#: modules/manage_settings/function_manage_settings.php:36
#, php-format
msgid ""
"<h4>A new version of Manage Global settings Module is available.</h4>\n"
"\t\t\t<p>This updater will collect a file from the templatic.com server. It "
"will download and extract the files to your current theme&prime;s functions "
"folder. \n"
"\t\t\t<br />We recommend backing up your theme files before updating. Only "
"upgrade related module files if necessary.\n"
"\t\t\t<br />If you are facing any problem in auto updating the framework, "
"then please download the latest version of the theme from members area and "
"then just overwrite the \"<b>%s</b>\" folder.\n"
"\t\t\t<br /><br />&rArr; Your version: %s\n"
"\t\t\t<br />&rArr; Current Version: %s </p>"
msgstr ""
"<h4>有一个新版本的管理全局设置模块可用.</h4>\n"
"\t\t\t<p>此更新将从templatic.com服务器下载文件将解压缩到主题文件夹. \n"
"\t\t\t<br />我们推荐你在更新前先备份您的主题文件.\n"
"\t\t\t<br />如果更新出现任何问题请下载最新版本的主题。then please download "
"the latest version of the theme from members area and then just overwrite "
"the \"<b>%s</b>\" folder.\n"
"\t\t\t<br /><br />&rArr; 您的版本： %s\n"
"\t\t\t<br />&rArr; 当前版本: %s </p>"

# @ templatic
#: modules/manage_settings/function_manage_settings.php:271
msgid "Please select payment method on preview page."
msgstr "请在预览页面选择付款方式。"

#: modules/manage_settings/function_manage_settings.php:356
msgid "Invalid coupon"
msgstr "无效的优惠券"

#: modules/reservation/admin_manage_booking.php:8
msgid "Check In Date :"
msgstr "入住时间："

#: modules/reservation/admin_manage_booking.php:11
msgid "Check Out Date :"
msgstr "退房日期："

#: modules/reservation/admin_manage_booking.php:16
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:25
#: modules/reservation/admin_reservation.php:200
msgid "Room Type :"
msgstr "房间类型︰"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:79
msgid "Manage Booking List"
msgstr "管理预定列表"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:80
msgid "Add New Booking"
msgstr "添加新的预订"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:81
msgid ""
"Here you can add, edit and manage booking (Click on Customer name to know "
"more about him/her)"
msgstr ""
"在这里，你可以添加，编辑和管理预订（点击客户名称，知道更多关于他/她的信息）"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:86
msgid "Reservation inserted successfully."
msgstr "预订插入成功。"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:88
msgid "Reservation updated successfully."
msgstr "预订更新成功。"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:94
msgid "Reservation deleted successfully."
msgstr "预订删除成功。"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:99
#: modules/room_type/manage_additional_price.php:17
msgid "Status Changed Successfully"
msgstr "状态修改成功"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:121
msgid "<b>Change booking status : </b>"
msgstr "<b>更改预订状态：</ B>"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:123
#: modules/room_type/manage_additional_price.php:45
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:130
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:69
#: modules/reservation/admin_reservation.php:228
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:132
msgid "Check-In"
msgstr "入住"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:133
msgid "Check-Out"
msgstr "退房"

# @ templatic
#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:134
#: modules/room_type/admin_manage_room.php:32
#: modules/room_type/admin_room.php:58
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:158
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:95
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:91
#: modules/room_type/manage_additional_price.php:81
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: modules/reservation/admin_manage_reservation.php:158
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:95
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:91
#: modules/room_type/manage_additional_price.php:81
msgid "records"
msgstr "记录"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:5
msgid "Transaction Log"
msgstr "交易日志"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:12
msgid "Here is a complete list of customer payment and other information"
msgstr "下面是一个完整的客户付款和其他信息列表"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:17
#: modules/reservation/admin_reservation.php:190
msgid "Check-In Date :"
msgstr "入住日期："

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:20
#: modules/reservation/admin_reservation.php:195
msgid "Check-Out Date :"
msgstr "退房日期："

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:32
msgid "Transaction Deleted Successfully!"
msgstr "交易成功删除！"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:71
#: modules/reservation/admin_reservation.php:230
msgid "Book Date"
msgstr "预订日期"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:72
#: modules/reservation/admin_reservation.php:231
msgid "Entry Date"
msgstr "入门日期"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:79
#: modules/reservation/admin_reservation.php:224
#: modules/reservation/admin_transaction.php:20
msgid "Add New Transaction"
msgstr "添加新的交易"

#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:84
#: modules/reservation/admin_manage_transaction.php:104
msgid "Delete Transaction"
msgstr "删除交易"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:136
msgid "Back to Booking Log"
msgstr "返回预订日志"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:136
msgid "&laquo; Back to Booking Log"
msgstr "&laquo; 返回预订日志"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:151
msgid "Customer Information"
msgstr "客户信息"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:158
msgid "First Name :"
msgstr "名字："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:162
msgid "Last Name :"
msgstr "姓："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:170
msgid "Phone :"
msgstr "电话："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:174
msgid "Country :"
msgstr "国家："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:178
msgid "City / State :"
msgstr "城市："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:182
msgid "Street :"
msgstr "地址："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:187
msgid "Reservation Information"
msgstr "预订信息"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:211
msgid "Total Price :"
msgstr "总价："

#: modules/reservation/admin_reservation.php:223
msgid "Transaction Detail"
msgstr "成交详情"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:229
msgid "Transaction no."
msgstr "交易号码"

#: modules/reservation/admin_reservation.php:250
msgid "Total Amount :"
msgstr "总金额："

#: modules/reservation/admin_transaction.php:21
msgid "Back to Transaction Log"
msgstr "回到交易日志"

#: modules/reservation/admin_transaction.php:21
msgid "&laquo; Back to Transaction Log"
msgstr "&laquo; 回到交易日志"

#: modules/reservation/admin_transaction.php:22
msgid "Here you can add new transaction for particular customer"
msgstr "在这里，您可以针对特定客户增加新的交易"

#: modules/reservation/admin_transaction.php:29
msgid "Customer Name :"
msgstr "客户名称："

#: modules/reservation/admin_transaction.php:33
msgid "Pay Amount :"
msgstr "支付金额："

#: modules/reservation/admin_transaction.php:38
msgid "Add Transaction"
msgstr "添加交易"

#: modules/reservation/function_reservation.php:2
msgid "Booking Log"
msgstr "预订日志"

#: modules/reservation/function_reservation.php:51
#, php-format
msgid ""
"<h4>A new version of Manage Booking settings Module is available.</h4>\n"
"\t\t\t<p>This updater will collect a file from the templatic.com server. It "
"will download and extract the files to your current theme&prime;s functions "
"folder. \n"
"\t\t\t<br />We recommend backing up your theme files before updating. Only "
"upgrade related module files if necessary.\n"
"\t\t\t<br />If you are facing any problem in auto updating the framework, "
"then please download the latest version of the theme from members area and "
"then just overwrite the \"<b>%s</b>\" folder.\n"
"\t\t\t<br /><br />&rArr; Your version: %s\n"
"\t\t\t<br />&rArr; Current Version: %s </p>"
msgstr ""
"<h4>有一个新版本的管理预定设置模块可用.</h4>\n"
"\t\t\t<p>此更新将从templatic.com服务器下载并解压缩到主题文件夹. \n"
"\t\t\t<br />我们推荐您在更新前备份您的主题文件夹.\n"
"\t\t\t<br />If you are facing any problem in auto updating the framework, "
"then please download the latest version of the theme from members area and "
"then just overwrite the \"<b>%s</b>\" folder.\n"
"\t\t\t<br /><br />&rArr; 您的版本: %s\n"
"\t\t\t<br />&rArr; 当前版本: %s </p>"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:50
msgid "&laquo; Back to Manage Custom Fields List"
msgstr "&laquo; 返回管理自定义字段列表"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:58
msgid "Field Title"
msgstr "字段标题"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:59
msgid "Title which you wish to display in online booking form."
msgstr "你想显示到在线预定表单的标题。"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:62
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:42
msgid "Field Name"
msgstr "字段名字"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:63
msgid ""
"Field name which you wish to give element name as well its also consider as "
"element ID. (IMPORTANT: Avoid space between words; Use underscore ( _ ) "
"instead.)"
msgstr ""
"你想给元素字段的名字作为它的元素ID。（提示：避免字与字之间有空格，可使用_代"
"替）"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:66
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:44
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:67
msgid ""
"Select field type. it will allow (text,textarea,radio,multicheckbox,etc.)"
msgstr "选择字段类型。它将允许（文字、文本区域、广播、多选框等。）"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:71
msgid "Field Value"
msgstr "字段值"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:72
msgid ""
"Enter Field Value (If you select field type as select box,radio,checkbox. "
"And enter value seperated by ',')"
msgstr ""
"输入字段值（如果选择字段类型选择框、广播、复选框，并使用','分隔输入值）"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:75
msgid "Field Description"
msgstr "字段描述"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:76
msgid "Description will display below element in online booking form."
msgstr "描述将显示在线预定表单元素下面"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:79
msgid "Is Optional?"
msgstr "是可选的？"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:80
msgid "Select No if you want set this field to field compolsory."
msgstr "选择“否”，如果你想强制设置这个字段之间。"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:83
msgid "Field Require Message"
msgstr "字段需求信息"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:84
msgid ""
"This message will display when field is not optional and user not fill this "
"field."
msgstr "当字段不可选时显示此信息，用户不能填写此字段。"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:87
msgid "Validation Type"
msgstr "验证类型"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:88
msgid ""
"Validation Type if you select require this field must be have some value and "
"if its email then you have to enter valid email address"
msgstr ""
"如果你选择了必填此字段必须有一些验证类型的值，如果它是邮箱，你需要输入有效的"
"邮箱地址"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:91
msgid "Stylesheet Class"
msgstr "样式表类"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:93
msgid "This stylesheet class apply on field"
msgstr "该样式类应用字段"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:96
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: modules/room_type/admin_custom_fields.php:97
msgid "Extra Parameter (eg. maxlength, onchange etc.)"
msgstr "额外参数（如最大长度，变动等）"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:21
msgid "Add New Custom Field"
msgstr "添加自定义栏目："

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:22
msgid ""
"In this section, you can add, delete and manage the custom fields appearing "
"in the online booking form."
msgstr "在此部分，您可以添加，删除和管理自定义字段出现到在线预订表单。"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:27
msgid "Custom Field inserted successfully."
msgstr "自定义字段插入成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:29
msgid "Custom Field updated successfully."
msgstr "自定义字段更新成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:35
msgid "Custom Field deleted successfully."
msgstr "自定义字段删除成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:45
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:58
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:65
msgid "Edit Field"
msgstr "编辑字段"

#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:58
#: modules/room_type/admin_manage_custom_fields.php:66
msgid "Delete Field"
msgstr "删除字段"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:7
msgid "Manage Room"
msgstr "管理房间"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:9
msgid "Add New Room"
msgstr "添加房间"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:10
msgid "Here you can add, edit and manage room."
msgstr "在这里你可以添加，编辑和管理房间。"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:15
msgid "Room inserted successfully."
msgstr "房间插入成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:17
msgid "Room updated successfully."
msgstr "房间更新成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:23
msgid "Room deleted successfully."
msgstr "房间更新成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:30
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:63
#: modules/room_type/admin_room.php:46
#: modules/room_type/manage_additional_price.php:54
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:31
msgid "Room Type"
msgstr "房间类型"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:31
#: modules/room_type/admin_room.php:50
msgid "Room Name"
msgstr "房间名字"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:49
#: modules/room_type/admin_manage_room.php:56
msgid "Edit Room Detail"
msgstr "编辑房间详情"

#: modules/room_type/admin_manage_room.php:49
#: modules/room_type/admin_manage_room.php:57
msgid "Delete Room Detail"
msgstr "删除房间详情"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:8
msgid "Manage Room Gallery"
msgstr "管理房间相册"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:9
msgid "Add New Gallery Photo"
msgstr "添加新相册照片"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:10
msgid "Here you can add, edit and manage rooms gallery."
msgstr "在这里你可以添加，编辑和管理房间相册。"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:15
msgid "Image Uploaded successfully."
msgstr "图片上传成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:17
msgid "Image updated successfully."
msgstr "图像更新成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:23
msgid "Image deleted successfully."
msgstr "图片删除成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:33
#: modules/room_type/admin_room.php:47
#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:84
msgid "Select Room Type"
msgstr "选择房间类型"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:64
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:84
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:103
msgid "Edit Image"
msgstr "编辑图像"

#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:84
#: modules/room_type/admin_manage_room_gallery.php:104
msgid "Delete Image"
msgstr "删除图像"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:17
msgid "Manage Service"
msgstr "管理服务"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:18
msgid "Add New Service"
msgstr "添加新服务"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:19
msgid ""
"Here you can add, edit and manage services that you wish to offer. These "
"services will be listed in book hotel section. e.g. airport pickup, laundry, "
"etc"
msgstr ""
"在这里，你可以添加，编辑和管理您要提供的服务。这些服务将被列在预订酒店部分。"
"例如机场接送，洗衣等"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:24
msgid "Service inserted successfully."
msgstr "服务成功插入。"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:26
msgid "Service updated successfully."
msgstr "服务更新成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:32
msgid "Service deleted successfully."
msgstr "服务删除成功。"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:39
msgid "Service Title"
msgstr "服务标题"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:40
msgid "Service Price"
msgstr "服务价格"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:41
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:59
#: modules/room_type/admin_manage_service.php:66
msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:59
msgid "Delete Services"
msgstr "删除服务"

#: modules/room_type/admin_manage_service.php:59
#: modules/room_type/admin_manage_service.php:67
msgid "Delete Service"
msgstr "删除服务"

#: modules/room_type/admin_room.php:38
msgid "Back to Room List"
msgstr "返回房间列表"

#: modules/room_type/admin_room.php:38
msgid "&laquo; Back to Manage Room List"
msgstr "&laquo; 返回管理房间列表"

#: modules/room_type/admin_room.php:47
msgid "Select room type which you want to add room under this room type"
msgstr "根据房间类型选择你要添加的房间"

#: modules/room_type/admin_room.php:51
msgid "Enter Room title"
msgstr "输入房间标题"

#: modules/room_type/admin_room.php:55
msgid "Specify the order in which the rooms are listed. (eg. 1, 2, 3)"
msgstr "指定已列出房间的顺序（例如：1,2,3）"

#: modules/room_type/admin_room.php:60 modules/room_type/admin_service.php:59
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: modules/room_type/admin_room.php:63 modules/room_type/admin_service.php:59
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: modules/room_type/admin_room.php:63
msgid "Select the status of this Room"
msgstr "选择此房间状态"

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:74
msgid "Back to Room Gallery List"
msgstr "返回房间相册列表"

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:74
msgid "&laquo; Back to Room Gallery List"
msgstr "&laquo; 返回房间相册列表"

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:83
msgid "Room Type : "
msgstr "房间类型："

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:87
msgid "Gallery Photo : "
msgstr "图片库："

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:100
msgid "Select room type which you want to add image under this room type"
msgstr "选择你要添加到此房间类型下面的图片"

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:103
msgid "Alternate Text : "
msgstr "替代文本："

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:104
msgid "Enter alternate text it will consider as 'alt' tag in 'img' element"
msgstr "输入替代文字，它将被用作'img'元素的'alt'标签"

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:108
msgid "Enter Image description"
msgstr "输入图片描述"

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:111
#: modules/room_type/admin_service.php:62
msgid "Sort Order : "
msgstr "排序："

#: modules/room_type/admin_room_gallery.php:112
msgid "Specify the order in which the images are listed. (eg. 1, 2, 3)"
msgstr "指定已列出图片的排序（例如：1,2,3）"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:124
msgid "Back to Manage Room Type List"
msgstr "返回管理房间类型列表"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:124
msgid "&laquo; Back to Manage Room Type List"
msgstr "&laquo; 返回管理房间类型列表"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:132
msgid "Room Type Name : "
msgstr "房间类型名字："

#: modules/room_type/admin_room_type.php:133
msgid "Enter Room Type Name"
msgstr "输入房间类型名字"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:136
msgid "Room Type Description : "
msgstr "房间类型描述："

#: modules/room_type/admin_room_type.php:137
msgid "Enter Room Type Description"
msgstr "输入房间类型描述"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:140
msgid "Include Tax?"
msgstr "包括税？"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:141
msgid "If checked, tax amount will be included in the final payable amount."
msgstr "如果选中，纳税额将包括在最终应付金额中。"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:144
msgid "Capacity : "
msgstr "容量："

#: modules/room_type/admin_room_type.php:145
msgid "Enter Capacity"
msgstr "输入容量"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:177
msgid "Meta Title : "
msgstr "元标题："

#: modules/room_type/admin_room_type.php:178
msgid "Enter Page Title"
msgstr "输入页面标题"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:181
msgid "Meta Description : "
msgstr "元描述："

#: modules/room_type/admin_room_type.php:182
msgid "Enter Page Description"
msgstr "输入页面描述"

#: modules/room_type/admin_room_type.php:185
msgid "Meta Keyword (comma separated) : "
msgstr "元关键词（逗号分隔）："

#: modules/room_type/admin_room_type.php:186
msgid "Enter Page Keyword"
msgstr "输入页面关键词"

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:63
msgid "Back to Seasonal Price List"
msgstr "返回季节性价格列表"

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:63
msgid "&laquo; Back to Seasonal Price List"
msgstr "&laquo; 返回季节性价格列表"

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:69
msgid "Select Duration :"
msgstr "选择时间："

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:72
msgid "From Date :"
msgstr "日期从"

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:75
msgid "To Date :"
msgstr "日期："

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:80
msgid ""
"Seasonal price will be applied between the dates selected in this calendar"
msgstr "季节性的价格将被应用在此日历中选择的日期"

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:83
msgid "Select Room Type :"
msgstr "选择房间类型："

#: modules/room_type/admin_room_type_price.php:122
msgid "Activated :"
msgstr "激活："

#: modules/room_type/admin_service.php:42
msgid "Back to Service List"
msgstr "回到服务列表"

#: modules/room_type/admin_service.php:42
msgid "&laquo; Back to Service List"
msgstr "&laquo; 返回服务列表"

#: modules/room_type/admin_service.php:50
msgid "Service Name : "
msgstr "服务名字："

#: modules/room_type/admin_service.php:51
msgid "Enter Service Name"
msgstr "输入服务名字"

#: modules/room_type/admin_service.php:54
msgid "Service Price : "
msgstr "服务价格："

#: modules/room_type/admin_service.php:55
msgid "Enter Service Price"
msgstr "输入服务价格"

#: modules/room_type/admin_service.php:58
msgid "Service Status : "
msgstr "服务状态："

#: modules/room_type/admin_service.php:59
msgid ""
"Enabing and disabling this setting will show and hide this service "
"respectively."
msgstr "启用或禁用此设置将会显示或隐藏此服务"

#: modules/room_type/admin_service.php:63
msgid "Specify the order in which the services are listed. (eg. 1, 2, 3)"
msgstr "指定所列服务排序（例如：1,2,3）"

#: modules/room_type/function_room_type.php:2
#: modules/room_type/manage_room_type.php:2
msgid "Manage Room Type"
msgstr "管理房间类型"

#: modules/room_type/function_room_type.php:40
#, php-format
msgid ""
"<h4>A new version of ManageRoom Type and Room Price Module is available.</"
"h4>\n"
"\t\t\t<p>This updater will collect a file from the templatic.com server. It "
"will download and extract the files to your current theme&prime;s functions "
"folder. \n"
"\t\t\t<br />We recommend backing up your theme files before updating. Only "
"upgrade related module files if necessary.\n"
"\t\t\t<br />If you are facing any problem in auto updating the framework, "
"then please download the latest version of the theme from members area and "
"then just overwrite the \"<b>%s</b>\" folder.\n"
"\t\t\t<br /><br />&rArr; Your version: %s\n"
"\t\t\t<br />&rArr; Current Version: %s </p>"
msgstr ""
"<h4>一个新版本的管理房间类型和房间价格模块可用.</h4>\n"
"\t\t\t<p>此更新将会从templatic.com服务器下载文件并解压缩到主题文件夹. \n"
"\t\t\t<br />我们建议你在更新前备份主题文件夹.\n"
"\t\t\t<br />如果更新框架出现问题，请下载最新版本主题来更新, then please "
"download the latest version of the theme from members area and then just "
"overwrite the \"<b>%s</b>\" folder.\n"
"\t\t\t<br /><br />&rArr;你的版本: %s\n"
"\t\t\t<br />&rArr; 当前版本: %s </p>"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:2
msgid "Seasonal Price"
msgstr "季节性价格"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:3
msgid "Add New Seasonal Price"
msgstr "添加新季节性价格"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:4
msgid ""
"Additional amount charged as per from-date to to-date (for holiday/christmas "
"seasons)."
msgstr "附加金额收费从天到天计算（节日）"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:10
msgid "Seasonal Price Updated Successfully"
msgstr "季节性价格更新成功"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:12
msgid "Seasonal Price Updated Successfully."
msgstr "季节性价格更新成功。"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:21
msgid "Seasonal Price Deleted Successfully."
msgstr "季节性价格成功删除。"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:53
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:55
msgid "NewPrice"
msgstr "新价格"

#: modules/room_type/manage_additional_price.php:56
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:3
msgid "Add New Room Type"
msgstr "添加新房间类型"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:4
msgid ""
"Here you can add, edit and manage room type options. They will be listed in "
"book hotel section."
msgstr "在这里你可以添加，编辑和管理房型选项。他们将被列在预订酒店部分。"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:9
msgid "Room Type inserted successfully."
msgstr "成功插入房间类型。"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:11
msgid "Room Type updated successfully."
msgstr "房间类型更新成功。"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:17
msgid "Room Type deleted successfully."
msgstr "房间类型删除成功。"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:25
msgid "Room Type Title"
msgstr "房间类型标题"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:26
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:39
#: modules/room_type/manage_room_type.php:46
msgid "Edit Room Type"
msgstr "编辑房间类型"

#: modules/room_type/manage_room_type.php:39
#: modules/room_type/manage_room_type.php:47
msgid "Delete Room Type"
msgstr "删除房间类型"

#: modules/user_booking/insert_booking.php:9
#: modules/user_booking/submit_booking.php:12
msgid "Confirm Your Booking"
msgstr "确认您的预订"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:4
#, php-format
msgid "%s : number of publish days are %s (<span id=\"%s\">%s %s</span>)"
msgstr "%s : 发布天数 %s (<span id=\"%s\">%s %s</span>)"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:6
#, php-format
msgid ""
"<br>Your applied coupon code is \"%s\" and discount amount is %s, deducted "
"from the payable amount."
msgstr "<br>您应用的优惠券代码是 \"%s\" ，折扣金额为 %s, 将从应付金额中扣除。"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:8
#, php-format
msgid ""
"This is preview of your listing and it&acute;s not published yet. <br />If "
"there is something wrong click \"Go back and edit\" or if you want to add "
"the listing then click on \"Publish\".<br> You are going to pay <b>%s</b> "
"and  your listing will be published for  <b>%s</b> days as a %s listing"
msgstr ""
"这是您的列表预览尚未发布。<br />如果你有什么错误，点击“返回并编辑”或者如果你"
"想添加列表那么点击“发布”。<br>你要支付<b>%s</b>列表将发布<b>%s</b>天作为%s列"
"表"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:9
#, php-format
msgid ""
"This is preview of your listing and it&acute;s not published yet. <br />If "
"there is something wrong click \"Go back and edit\" or if you want to add "
"the listing then click on \"Publish\".<br> Your listing will be published "
"for  <b>%s</b> days as a %s listing"
msgstr ""
"这是您的列表预览尚未发布。<br />如果你有什么错误，点击“返回并编辑”或者如果你"
"想添加列表那么点击“发布”。<br>你的列表将发布  <b>%s</b> 天作为%s 列表"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:11
msgid ""
"This is preview of your listing and its not updated yet. <br />If there is "
"something wrong then \"Go back and edit\" or if you want to add listing then "
"click on \"Update now\""
msgstr ""
"这是预览清单及其更新。 <br/>如果有什么不对，那么“返回并编辑”或者如果你想添加"
"列表那么点击“现在更新”"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:12
msgid "Invalid Coupon Code"
msgstr "无效的优惠券代码"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:13
msgid "Review Your Listing"
msgstr "评论你的列表"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:14
msgid "Customer name"
msgstr "客户名称"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:16
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:17
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:19
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:20
msgid "Street"
msgstr "地址"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:21
msgid "City / State"
msgstr "城市"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:22
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:23
msgid "Phone"
msgstr "电话"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:24
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:27
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:28
msgid "Facebook"
msgstr "脸谱"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:30
msgid "Confirm the details you provided: "
msgstr "确认您所提供的详细资料："

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:32
msgid "Arrival/Check-in"
msgstr "入住/开房"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:33
msgid "Departure/Check-out"
msgstr "离开/退房"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:34
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:35
msgid "Number Of Rooms"
msgstr "客房数量"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:36
msgid "Occupancy"
msgstr "入住率"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:37
#: modules/user_booking/widget_form.php:18
msgid "Adults"
msgstr "成人数"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:38
msgid "Room Price"
msgstr "房间价格"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:39
msgid "Provide more details about yourself: "
msgstr "提供更多自己的详细信息："

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:40
msgid "Services / Coupon "
msgstr "服务/优惠券"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:42
msgid "Services :"
msgstr "服务"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:43
msgid "TAX"
msgstr "税额"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:44
msgid "Deposit"
msgstr "订金"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:45
msgid "Total Charges"
msgstr "总费用"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:46
msgid "Coupon Discount"
msgstr "优惠券折扣"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:48
msgid "Payment Status"
msgstr "付款状态"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:50
#, php-format
msgid "Dear, %s your Transaction No. is : %s"
msgstr "亲爱的，%s 您的交易号是 : %s"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:52
msgid "&laquo; Go Back and Edit"
msgstr "&laquo; 返回并编辑"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:53
msgid "Update Now"
msgstr "现在更新"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:54
msgid "Publish"
msgstr "发布"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:56
msgid "Pay & Publish"
msgstr "付费发布"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:57
msgid "Publisher Information"
msgstr "发布者信息"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:58
msgid "Enter Listing Details"
msgstr "输入列表信息"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:60
msgid ""
"Are you really sure want to DELETE this listing? A deleted listing can not "
"be recovered later"
msgstr "你真的确定要删除此列表？之后无法恢复已删除的列表"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:61
msgid "Yes, Delete Please!"
msgstr "是，请删除！"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:62
msgid ""
"This place is listed as Featured. Do you want to remove it from featured "
"listing?"
msgstr "这个地方被列为精选。你想它从特色房源删除？"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:63
msgid "Select Payment Method"
msgstr "选择付款方式"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:66
msgid "Submission Successfully"
msgstr "提交成功"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:67
msgid "Listing Renewal Successful"
msgstr "列表重建成功"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:68
msgid ""
"<h2>Listing information posted successfully.</h2> <p> You can edit this "
"message from language.php file at root of theme folder.</p>"
msgstr ""
"<h2>列表信息发布成功。</h2> <p>你可以从主题文件夹下的language.php文件编辑此信"
"息.</p>"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:70
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:71
msgid "Your Booking is successfully Cancelled"
msgstr "您的预订成功注销"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:74
msgid "Payment Success"
msgstr "支付成功"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:75
msgid ""
"Thank you for joining us. Your payment was received and your booking is "
"confirmed.<br>Thank you for booking room in our hotel."
msgstr ""
"感谢您加入我们。已收到你的付款确认了您的预订。谢谢你在我们酒店预订房间。"

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:78
msgid "Processing for paypal, Please wait..."
msgstr "处理Paypal中，请稍候...."

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:80
msgid "Processing for 2Checkout, Please wait..."
msgstr "2Checkout处理中，请稍候..."

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:82
msgid "Processing for Authorize Net, Please wait..."
msgstr "Authorize Net处理中，请稍候..."

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:84
msgid "Processing for Google Checkout, Please wait..."
msgstr "Google Checkout的处理中，请稍候...."

#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:86
msgid "Processing for WordPay, Please wait..."
msgstr "WorldPay处理中，请稍候..."

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:87
msgid "Enter Coupon Code"
msgstr "输入优惠券代码"

# @ templatic
#: modules/user_booking/lang_user_booking.php:88
msgid "Enter coupon code here (optional)"
msgstr "输入优惠券代码（可选）"

#: modules/user_booking/submit_booking.php:237
msgid "Currently Payment Process is Disabled"
msgstr "当前付款进程将被禁用"

#: modules/user_booking/success.php:8
msgid "Successfully Booking"
msgstr "成功预定"

#: modules/user_booking/user_booking.php:15
#: modules/user_booking/validate_form.php:10
msgid "Book Your Stay"
msgstr "请您预订"

#: modules/user_booking/widget_form.php:26
msgid "No. Of Rooms"
msgstr "房间数"
